
                      Primera vez en mi vida que me voy del cine de lo mala,truño que era la película. Lo dice una persona que le encanto el capitán América,Batman....pero esto es para niños de hasta 10 años.
        
            